[PAD] puzzle and dragon 167

Hi

187470284 櫻炎 士郎

Sor 唔小心打左自己id

9838 0083

加咗
Btw呢個post錯咗number

Ah chiu入左

有無加秒 我怕轉柒

火奶可加

巴打多謝你
Sorry轉得7

Ching 得幾粒sb 月島花跳唔起

Sor

光埃龍join得唔得?

2614 9548 士郎

要咩隊員？

Btw，錯number，用下面呢個

好耐無見 你應該唔記得我了

冇士郎 而家邊部機有得抽

時光機

我打多場得嗎？

秒到第二關 就得

Ok

記得, 冷丫嘛

我都想痴一兩場得唔得？

做咩157下個變左167

i am ready
10sb

巴打sor，無啦啦有電話

2759 2451

雀?

係呀要準備d咩

我唔阻其他巴，我自己打埋去就算，感謝

你自己飛去日本拎

你過唔到同我講

窮，無錢，係咪準備士郎秒到第二關就得

秒同加秒數比我

謝冷大大

66089129

想打兩場

巴打好人

打多場得唔得？

每人最多2場

4171 4644

謝謝，可以一隻轉武器

入左講聲 我無睇住

冇士郎有咩隊長可以代替

邊個打緊

想打

遲仔開唔開台派

屌 垃圾春日野

隻新龍好難打咩?

快刷隊都出埋 咁都難？

唔派住. 同女友打機. 88.

咁陣間再上黎撞下先 thanks

你係咪啱啱果位巴? 等陣再打多場

唔係啊 我未入過

你得閒果時 你叫木希叫我咪得

咁我晏少少搵你
今日我好得閒女朋友返學我留係屋企玩爆爆王

呢個咪仲易

[quote][/quot
然左👍

無石

mon hunt 隻黑龍玩唔玩得過 暗屬都幾多L 角

仲與為一早過哂

隻R龍有咩用

邊度多

就係要難少少, 篩走d垃圾user

睇日本仔送緊好易
仲幫你轉埋

lm

惡魔參謀同魔神爵都好似幾勁啊

你打1場就易
開場果個要轉幾十場 不了

想打2場 ok?

無木喚 ME垃圾

跟到

聽日抽埋隻金雷公 神道隊就齊腳

係咪照推呢個

Sor

我建議每個post號隨機up

PAD 好難玩

有無巴打開關

繼續

巴打係咪用士郎隊？
我有12SB 陣 貫 仲要帶咩

無MON POST , 派咩?

跟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

神/攻KILL 秒第2關

有 會開二色陣

巴打開得

L字+貫+追打
醉曖轉豬

自己搶 最多打2場
36211178

輸左

屌 轉錯左方向

邊位巴打咁唔好彩
唔好意思

啱啱係我 唔緊要

啱啱轉左呢個轉方 記錯珠

今次mon hun 7星邊隻有用值得換

Thx 冷巴

以為你打2場

來吧

行得

Thanks 巴打
頭先我都痴咗線 白狗用火珠轉九筒

金雷係咪繼入隊?

入jor

THANKS 冷巴

我啱啱無拉到直心咩?

冷巴好野

明明重開咗啱NUMBER都唔推返個啱嘅

仲有無

打算自己繼自己
上次抽果隻進左做武 仲差一隻

岩岩好唔開技滿血擋到裡三石川

你話最多開兩場 咁見仲有巴打排

等你食完飯打多場

排隊求1場

唔信

信

全換

下次開po
[PAD] puzzle and dragon 55276

有冇巴打有3防毒嘅仙水借

點解冇人派畀我

想問黑白合係咪只可以食喇叭升技？

唔知自己係咪已經俾班老鬼block哂

應該係冇人玩7x6姐

可以食自己

好好笑呀

有冇人有第一隊？ 求carry
我開場 第一關我pass

佢上次有岀過mp寵升技關 但係都冇黑白合份

食自己仲可以連炭食 會抵啲

兩場ok?

幽助有無必要換？而家個陣

我可以執第個樣出嚟 都係10c9筒

可以

69121309

水寶石你自己有冇 可以繼落你嗰隻隊長度 我嗰隻繼咗上下兩串木

有人入左...

我有w腰帶

唔緊要 我繼咗 再開

打兩場可以嗎？

17694194

唔該晒巴打

想加你好友 但你爆friends

你留number 我add返你

我都係靠你carry

315758939

add jor

46909803

可以開多兩場嗎 另一個帳想打

No problem

45544278

完左受埋我玩得唔得一場ONLY

唔該晒ching

13773233

原來要第一隊...
睇下有冇先

我得啦,仲係唔係到?

I am ready 81478577

唔該巴打

點解要開寶石姬先再開木魔?

唔夠傷

開咗木魔先再開寶石姬都夠力

都可以

開先開後會影響傷害?

新radar最快邊隊？

CSM定DX

我有joker memory

我得dx嘅lost driver

This

撳走一層嗰隊 好似係

巴打仲有冇得打，黎遲咗

MH免費抽中金蛋
呢個pool值唔值得抽？

金蛋有三隻大獎

仲有4小時

有冇人要打櫻炎 我1、2 隊都有啦

留明，190467781
有冇巴打幫忙協一場異形升呢

@

想抽阿彌陀丸武裝

post 呢

屌

Pish

推呢個

[PAD] Puzzle&Dragons(160)屌你老母爆post唔開

好

幾個po

有冇巴打有蒼河龍打 要一隻就夠

開po啦1001嗰個

有冇得將日版轉一轉去港版先 想課20石加6星pack

LM

冇咩動力 又變到好似純抽蛋咁
有冇人想收ac

終於167

98終於死

咪啦

係真就好了！！！

係...

睇黎都係直接推呢個

開個POST都咁閪耐

竟然有人反葉

唔用轉武器都抵

Fd比左個ac我
得呢d寵，換唔換隻木屬好？

想搵d聖少女 裝惡殺 繼眼罩既
有可以加212075732

你木屬差隻隊長 , 麻倉你睇下岩唔岩用

料

有料

開post未

木果隻太屈機 所有關躺過

開post未1001

見到光帽個覺真係笑撚左

一隊最多咪3粒g豆

1001唔開po死全家

我覺得好有用喎

積犯黎

準備神up

呢兩頂帽真係

換麻倉了
點組好？2木魔女2木劍？

ALL IN‼️‼️‼️

奧丁龍必落

98

但係bonus而家可以有12個

12個姐係加幾多

vd1ni3

係咪要5個枝豆覺先100%跌齊3個枝豆 已經唔記得咗

未用過芝豆

1粒枝豆覺= 消12粒珠跌1粒combo珠

係 唔洗再用果堆活動7星

無記錯既話應該係1+(0.08*n)

個跌落覺實有用，但搭啲殺真係

我意思係問幾多個覺先100%跌combo珠，當你得頭尾隊長兩個唔係必跌

抽偵探中嗰八隻光魔女終於可以拎出黎用了

又神UP

咁你隻偵探呢

呢d殺先有用
擺明用黎刷特別關，果d關多數有呢幾type怪

抽通渠王抽到無石個d

個隊有一粒g豆 一次消12粒就會跌一粒combo豬
最多跌三粒
100%跌㗎喎

但又得1粒
寧願佢2邊各2種*2

吊你個嘴關你能事咩...........

唉早知唔抽

做乜鳩 1粒覺咪100%跌1粒 3粒覺咪最大3粒

頭先淨係用頭尾暗魔女第一次消12粒就跌咗兩粒，但係消第二次消咗12粒暗之後就無跌既

呢SET有乜要抽?

唔係消"最少12粒",消"12粒"先會跌

効果：木属性のHPが2倍。木を4個以上つなげて消すと、攻撃力が4倍。
4コンボ以上で攻撃力が3倍、回復力は1.5倍。
↓
効果：木属性のHPが2倍。木を4個以上つなげて消すと、攻撃力が4倍。
4コンボ以上で攻撃力が3.5倍、回復力は2倍。

個版最多得3粒

正月初音終終於回得起

預你成隊繼6頂架啦
隊長技細力d或者轉一行珠都夠力殺

六抽中兩隻道蓮一隻葉

終於有動力打月任

山本‼️‼️‼️

我以為最多跌3粒，原來係無得儲

※パワーアップの詳細発表は、4/26(金）日中発表します。

正 咁啱得安娜同道蓮

黑龍睇黎過唔到5月

正月初音同木埃同倍 多4倍回

換完葉即刻過到三針

今次5月任派石

開節日限

dmc肯定10石了

如果可以我願意用一隻同你換8隻
真心

個gw包又係連埋6星限

我暗咖BB同水時BB有極醒未

好彩冇將d垃圾節日限大buff姐

★ランキングダンジョンの一部仕様変更について
今回のランキングダンジョンから「ドロップリフレッシュ」系スキルに関する仕様を以下に変更いたします。

・「ランキングダンジョン」にて、「ドロップリフレッシュ」系スキルを使用した際、ドロップが揃う／揃わない、敵を倒す／倒さないに関わらず、ターン数およびコンボ数に加算される。

我記得山本好憎水時的

如果可以我願意屌爛你粒lin

水時得罪山本d咩

山本條撚樣而家先抽蛋

個list 越來越長 由魔女 7限
到成打垃圾

Lm

5sick日文

山本抽

有6星限就算鳩數啦

淨係識ranking

冇得屈洗版

聖咖加咗輕減
愛貓始終5星系列，輸正月初音係好應該
其他都無咩感覺

出第2隻恐山果下笑到肚痛

山本好小氣記到2019

萬聖玩龍戴水帽4u3 7c

山本幾撚時死

屌你得道蓮同恐山兩隻6星

清太好彩了

竟然係節日up
好後悔抽左通靈王

仲諗住係普通神up

恐山本身係呢個POOL最保值之一
BUFF埋仲爽

等睇山本最後buff埋葉同葉王

搞鳩我木埃⁉️
手足一齊棄驚 我地要懲罰山本‼️

我要面具呀屌你老眉

4*4.5->4.5*4.5/4*5
手指->大手指

山本啲buff都係加0.5倍畀你

加3圍就夠了 本身110都係得4千幾血入唔到隊

以前啲冠要DQ哂佢地再打過

想哭了
分身換左一隻

大手指隊長就多1秒
仲有3圍

3解根本無得輸

主動技冇得輸

又要拉L又要4色，仲要得25%盾，點用？

隊員

所以佢有2個25%盾

嘩 要All in‼️
點組隊好

做隊員

收工返高登派你膠先得

復刻persona未 隻雨宮蓮就黎雪得

做唔到隊長咪無撚用囉‼️‼️‼️

岩

岩石

開PO未！！！

啱呀，安娜真係無撚用

恐山三圍低到

血起碼加二千啦

.

hello kitty

hello kitty!!!

又係木屬

前排我先鳩up完話復刻hello kitty

終於開得番圖鑑‼️‼️‼️

呢度係咪會有人課返一百幾十pack支持山本

大家有無忘記kitty ....架仔話係出金率最低個SET 黎

無17號嘅巴打

斷頭合作係咪得返hxh同龍珠未復活？

呢個skin好靚

總知齊撚咗啦

星恥都好似未

Dmc呢

會唔會係新機唔係舊果部

個SKIN好靚
keroppi XO 布丁狗

係咪重有死神?

可以扮老屎忽了

巨人復刻未 想要兵長

聾珠呢屌你山本

twis star 招技好似好多功能

賣撚晒！

3倍

原來唔係TS 技 , 木回珠個隻邊個既技黎

死神唔係果堆
星矢係咪就唔記得

木魔女...

咩係斷頭合作?

終於到我上場啦

兩三年前講好短期內唔會復刻嗰堆合作
好似集體buff過一次

肥盾高一格？

呢隻8婆抽一隻賣1隻

最正係個SKIN 出左就唔用幽遊珠了

有段時間山本跳出黎話幾個合作復刻困難上修，有HxH 龍珠 巨人 同 hellokitty，之前巨人復活左（不過其實都幾耐了）

係

希望可以用HELLOKITTY識到囡囡

hi 想識我？

唔好賣我
唔該你啊🥺

碎愛遲仔

臭bitch

死GAY閪躝

已經約咗一大班女女到時出嚟抽野

死GAY閪係講緊你

隻木魔女kitty 轉貫會+1combo
開木魔女技得12粒木都有7combo，好勁

大家快啲去all in抽葉嘅武器

上次hello kitty手緊，後悔左5年，今次賣賓周都要抽齊佢

想買

推

啲覺有木魔咁癲先算啦

有

ローキティコラボ（サンリオコラボ）は前回開催が2015年5月25日

後悔4年系列

我後悔第一日冇玩pad 而家log in日數點都跟唔到嗰六條友了 圖鑑再齊都冇意義

又畀old seafood 清數

木hello kitty係咪舊個隻究追

會唔會諗多咗

原來係舊嗰隻直接改？

令和送
一人一隻

出隻鑽蛋比你抽

布甸狗有冇強化

右上個隻幾時復刻

屌你老母 又係木
有冇諗過其他屬玩家

點解要遮

木屬高半格

親生仔嚟

木屬俾人登左咁多人年
有排還

唔係合作黎

當年拉左個女仔一齊玩
可惜佢而家都無玩了

熱烈興賀三倍老屎忽優越感減左個

拉我玩

下個月既LV10居然係7X6

哇屌Sanrio珠skin
芒享腦skin898

幾時出5×4隊長

5X4 8COMBO盾

Summons Board x この素晴らしい世界に祝福を!

Hello kitty復刻？

一樣

老手回歸
依家d隊應該點砌

234rank老手

推呢個

屌 打極都打唔贏愛貓關素材果關

咩隊

想要個葉頭，抱住中伏既心情抽
抽2下出左葉

葉呀 但得一隻木魔女，次次都磨太耐，耐到佢封覺醒之後秒我 木魔女真係好勁 一開技+7com佢就起碼冇50%血，可惜我得一隻

好想抽多一兩隻葉，但又想係10石抽木魔女，又想抽木魔女hello katty

咁我覺得葉頭一隻都夠用
木魔女用爆3-4億咩都夠

木魔女加葉武裝好正，複數木魔女加葉武裝就

有冇人協力carry我打愛貓素材果關呀？ 有三防暗葉/三防暗執行

執？

執行者 巴打想我用執行開？

係呀

原來執行係3防毒 86378133

唔該晒巴打兩隻三無效貫通想問暗屬5倍果隻係咩嚟？同埋點我我明明有防雲但冇用嘅

5倍嗰隻係大賢龍
你防雲可能係超覺醒 協力用唔到

協力原來用唔到超覺醒 噤一定要用武器防雲？ 噤木魔女協力咪鬼冇用囉

協力多咗咁多個位繼技 可以用武器防雲

防毒果啲會share? 我玩返無耐 冇艦長卡上次街霸又抽唔到黃色果個武器完全冇防雲武

基本上防乜防物都會share

你仲回167做乜

唔知點解個巴打留咗喺度

原來係呢到 去錯post

屌 正想回😂😂😂😂😂😂

PAD已經多人玩到要分兩個POST('-')ﾉ

3個喎清

暗時契咁撚屈
係咪係會埸抽先會一定中

重玩啦,今晚開始50石首抽

暗時契係買返黎呀?

有冇人放究進飛影

啱啱玩返冇幾耐 唔知D關係邊 想問下希石神殿喺邊到 我搵極都搵唔到 定係有咩條件先至會解？唔該

好似以前金屬龍咁 唔係你話要就有得打

有條件先開？因為我知今日會開關 但係我搵極都搵唔到

應該冇 對返啱group 睇時間

琴日有開 我都打左幾場

向晒special 度 look 落d 就有

冇哂人玩pad

推this

恐山隊

完全冇人玩pad

pish

唔識upload 圖?

八婆幫我含緊
大家等多陣

5sick

有冇出光屬勁隊長

2邊台都冇人ge

有冇人有炎柱三色陣圖?

新post留名

有冇巴打想收個高進度acc?
整ss隊長 隊員 武器
有意tg (@padoctor)

hi

有冇人有p師進化卡
1惡魔killer換

p獅

求教學⋯如何取回帳號？

齊冠嗎？

唔齊 點解d人咁鍾情多冠

見你話高進度，咁有幾多冠

13 因爲唔中意打杯賽
成日打到齊獎勵就算

13/60應該叫低進度

1001

1000

係咪有巴打要睇

son post lm

唔識日文，麻煩巴打叫佢用廣東話拍條新嘅